Сервисы, содержащие бизнес-логику приложения. Вызываются при обработке запросов маршрутизатором и получают от него входные данные. Также обращаются к репозиториям для получения требуемых данных приложения.
В нашем случае это следующие сервисы:
- Сервис обработки регистраций (заказов)
- Сервис каталога
- Сервис блога
- Сервис маркетинга
- Сервис оплат, взаимодействующий с внешними платежными системами
- Сервис уведомлений
- Сервисы генерации PDF документов и QR-кодов